林卓廷 禁足令 封果欄？ 過年無水果食？

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
禁足令 封果欄？
過年無水果食？
20210125

林卓廷 Table TV
18.7K subscribers

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing